政府有信心區選win...我地要輸了

唔取消即係政府有機會win
我地又輸了

會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!!

#1 - 今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！

#1 - 就黎輸....開始淡化了.....

#1 - 勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸.......

#1 - 十一遊行又被反對.....唉今次輸得...

乜又係你啊輸了巴打

唔好再衝出黎柒啦好嗎

係時候食藥啦